熱狗黨開始散？

如題

有個friend 係熱狗好多年, 又出街站又派傳單 , 最近都離開熱狗了